唔到你唔承認VVD係史上最強中堅

yui今日開貢多post

疤狗出局好爽